突然諗到一個方法大短期增加大量土地供應

就係將迪士尼執柒左佢
一來減少大陸人來
二來個度咁大，起返幾萬個單位都唔難
有冇得諗

吞併深圳